🚨🚨🚨［箍牙］所有幫襯緊葉宇焜（牙醫）嘅手足一定要入一入嚟！

之前一路都覺得奇怪
點解可以隔半年先覆診

據佢地診所 所講 佢地係要執咗間分店
所以要半年之後先去第間覆診
之後一直都冇下文
橡筋、牙蠟嗰啲亦都冇俾

最近覺得勁奇怪
於是Google下佢個名
發現下面呢個po

原來佢已經死咗
詳情大家自己入去睇下
資料都幾零碎

有冇巴絲知多少少可以講下？

呢個po主要係提醒返
同我一樣唔知道佢死咗嘅巴絲打

最近睇返先知原來條友真係幾唔掂
個名都幾衰下
求其Google都見到一大堆係鬧佢嘅

牙你老母

On9當有趣

死左？

死咗

下 佢唔係仲幫人箍緊架咩

唔係呀 死咗啦 診所冇開好耐 電話都打唔通
去個po睇下

咁你點

冇點 咪搵過第個牙醫

出面有好多牙醫都唔接二手case
要你拆過再箍
我已經全數繳清
有冇方法追番D錢

有堆病人開咗個whatsapp group🤔
你入埋去同佢地傾傾？

好呀

你留一留TG應該會有人聯絡你

@Darrenchan2017

想問下宜家有冇人係攞翻錢
我完全係冇曬消息

以我所知係冇
情況有啲混亂

想知最新情況

misstinhey

以我所知個Group作用唔大

入面除咗有一大班病人外
資料都係有限 主要係話
有個前妻唔知點樣炒咗原本個姑娘
將啲病人資料搬咗去唔知邊間診所
同埋個醫生啲死因唔知點要查查查唔知乜
大概都係咁

據說個Group
係有人想代表佢地成班病人
然後幫佢地 （？）
但似乎係冇咩進展

以我所知 香港目前係冇 集體訴訟機制（？）
所以我都唔太明可以點樣代表同幫到佢地

未箍好嘅人最好都係自己搵消委會跟進
或搵議員幫手？

利申： 非病人 冇入Group 只係朋友有幫襯個醫生